有無人玩過樓一幢呢個game

我小學成日睇住老母係fb玩覺得好好玩，但係因為未有fb account所以無得玩，到中學有account但又唔記得玩。近年記得返想玩點知又close咗，有無類似樓一幢 ge game推介？

pish

好後悔小學信老母話咁細個唔開得acc

我以前係fb都玩過 仲有好多其他game
開心寶貝 開心水族館 開心農場
前排興起想玩返都搵唔到